求助 想問下whatsapp改電話號碼會唔會冇哂啲對話記錄

入面有同去世家人嘅對話記錄
唔想有差錯

我唔知，但之前只係臨時更換電話都會無左 D 紀錄。 但之後換後轉頭時，又會有番，但就無左中間臨時使用其他電話既紀錄。

廢話講句，請 Backup , Export 做齊先試換號碼。
因為其他人點都保證唔到係咪個個電話夾 WhatsApp 都一樣效果。

明白 唔該哂！